各位記你老母 一陣警方記者會記得繼續戴頭盔口罩！

我知呢幾日所有事態都變得好快
但係唔代表可以可以淡忘
要繼續表態
改變善忘呢個壞習慣！

香港人撐住！！

推到記者朋友睇到！

pish

推